猛男實測連J七日會否令力量下降

tenga業配

開封個陣點解可以唔戴手套咁癲佢地咁想hi到手咩

d野一次性用？點解要7日份量？